台灣走難討論

集思廣益

要帶咩，點走，時間要幾耐

走難帶錢

走你老母

都係太陽餅肉乾個d

太陽花

總有老弱婦孺，先俾班人走先

利伸：絕非投降

美元
Passport